[突發] 井上雄彦《灌籃高手》宣布改編動畫電影

就在《灌籃高手》渡過 30 週年時，作者井上雄彦在稍早的時候於個人 Twitter 上，發表了作品將改編電影的消息，這也是本作除了畫集以及遊戲外，睽違多年後的新作。不過作者目前尚未表明電影版會以真人版、抑或是動畫的形式推出。

已fc
井上twitter

叻喇，係咪有人講過我唔講得呀

見鬼滅搵大錢，終於忍唔住

咁你話突發又真係樣衰

慘遭真人化

鮮會然？

係 id前過你既新會員

講連登？🧐

同黑仔打返場先啦

你上緊高登?